集思廣益 警察係想捉哂d衝既義士令以後冇人敢衝

應該點做?